今周英起除左曼城之外，其他強隊都贏哂

熱狗贏5:0

阿狗贏5:1

利狗贏3:1

今年英超真係好睇

洗咩除左曼城 開番個所有勁旅都贏哂咪得

意甲都係

你都係想講曼同利唔係強隊姐

有咩問題

垃圾車 = 利